【有片】啊婆都陰，香港警犬比狗屌

咁嘅仆街野都做得出，啊婆都陰
一人一個電話打去投訴科啦
屌

推上去
死警犬

舊片

牙叔黎

佔中片都攞出嚟畀人炒車

舊片黎

條片之前咁出名你都冇睇過

Btw狗被狗屌好正常啫